你哋同自己兄弟姊妹嘅感情係點？

好close定係好疏遠咁？
我細個同佢好似都有時講吓嘢，人愈大就愈疏遠，講唔到幾句嘢咁

室友

希望佢快啲死
垃圾寄生蟲

大咗就冇野講

我哥佢大我8年, 唔係一齊住, 但都會send下msg間唔中傾計

細個會爭野玩, 我會告狀 大個識諗左有時都會體諒下佢

細個無咩野講
大個反而可以傾計
但又唔係真係好熟絡個隻

同其中一個好朋友咁
其他相敬如賓

以前好close
啊妹有左男朋友後慢慢嬲左全家
我都唔知有咩好嬲
而家佢人在外地 到而家都唔同我講野
好掛住個妹

日日都會聯絡（唔一齊住）
都叫幾好感情嘅

會同啊妹浸溫泉
佢失戀會陪佢飲酒
露營都會瞓埋同1個營入面

知道有個兄弟，但年紀相距大，所以無感情無聯絡

會吹水唔會傾心事但又唔係唔熟嘅Roommate

同你一樣，成世俾佢拖累哂

Distance
鳴人喺某個意義上係佐助細佬，阿修羅同因陀羅轉世

細個冇乜點同佢講野，大個發覺到問題主動同佢傾番計。依加好fd，有時會約佢一齊出去食飯。

細個開始就好憎佢 大概幾個月講一句嘢 一齊住緊

我同你一樣
細個勁憎大家 做咩都篤眼篤鼻 成日畀佢鬧
大個宜家會坐埋一齊飲啤酒睇Netflix

阿哥高中去咗外國讀 自此冇乜幾句
而家我哋喺香港讀同一間U 但從來唔傾計

希望佢快啲嫁

好fd 但係有野好似唔開心有煩腦都唔會搵佢傾 覺得好尷尬咁

家姐比我真老母更似老母好彩有家姐撐住自己

希望佢快d離開我視線範圍 以後唔好再見

有個同我年相差好少嘅阿哥，自問同佢關係都幾好，細個會一齊玩又會爭下嘢玩，大個左我又幫下佢佢又幫下我，不論金錢上定學業上